# Introduktion

## Forskelle (syntaks) på JavaScript og PHP

Der er ikke de store forskelle i syntaksen mellem javascript og Php 

### Variabler
Variabler i JavaScript
```javascript
var name = "navn";
```

Variabler i PHP
```PHP
$name = "navn";
```

### Funktioner
Funktioner i javascript
```javascript
function minFunktion(){
    
}
```
Funktioner i PHP
```PHP
function minFunktion(){
    
}
```
